有冇蟹貨勵志故事分享下

蟹左幾多年先扲得返

3311 10.7入之後一拆四跟住金融海嘯
最低0.8，最尾13定14走晒

嘩

3年前入左TVB 40蚊
扣埋3年收嘅息同溝過2次貨，依家27.8左右
依家升番上黎唔知走唔走好 (連手續費仲蝕緊5,6000蚊 )
買佢係一生嘅污點

5，6千就污點

中央台都買抵蝕

當時見佢有4,5厘息
點知。。屌佢跌咁多

嘩
真係好勵志

0880
20蚊入, 坐到5蚊賣左
將賣左嘅錢買曬700

08年入左兩隻股
272@$4.5
3339@$5.5

以後不斷跌 中間不斷溝淡
2018年頭兩隻都小賺10%左右走晒

1393啦
幾錢買就唔講啦

停牌停到2046 日日望天打掛

復牌果陣0.6 沽晒

7、8年了

我認我3年前買撚錯左。個時冇睇到新聞有個紅底黎瑞剛入主CCTVB
佢依家升多2%我都可以平手走到
仲1516緊

49 股 碎股？

半日死左

贈品

當年高位買左 539 蝕左幾萬
低位放左 改買 MU 唔洗半年就賺番幾萬